初選得17萬人.....輸了...

我地原來係少數

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字，起底大開眼界
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (28)：
1 .認輸
2 .認輸
3 .認輸
4 .認輸
5 .認輸
6 .放負
7 .玩膠 放負
8 .醫護罷工放負
9 .放負
10.放負
11.放負, 話醫護罷工輸民意
12.放負, 話肺炎終止運動
13.放負
14.放負
15.放負放到傻左
16.放負
17.放負
18.放負
19.放負
20.放負
紀錄太多, 未能盡錄

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月3日旺角再遊行警方再發出反對通知書

同日晚上黃大仙街坊抗黑警

完了。。。

係...唔夠人

已被秒 拉

拉

你認真就輸了

支持樓主放負
等班傻鳩唔好輸到仆直都仲要搵野自high

認輸師果然準時歸位

輸了輸了

非常無聊

第一日無事，第二日一定更多人投票！

On9拉

輸B投咗邊個

唔想輸只能投deadbody

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問回憶小子(狗隻#149494)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?